依首歌第一個chord好正

有種好熟悉好好聽既感覺 唔知係邊首歌聽過
有冇人知係咩chord

Chord?

D?

C#m9

唔係好識 但似major 但d味道應該係枝結他set出黎

定係Cm9, 本身都有少少wahwah 搞到有pitch shift

Gm

D major 7

係G minor
講錯